法庭都冇判張子強犯罪綁架，做咩d 有錢佬係咁 metoo 話佢綁架？

係咪有錢就大撚晒
話人地有綁架
大家就要信？

香港係行無罪推定
你地仲要拍晒戲咁抹黑
到底有冇法律常識？

咁樣 metoo 人
毀人清白
真係好仆街

拿
都係港英政府公道
from wiki:

1991年7月12日，搶劫啟德機場裝甲運鈔車1億6000萬元，張子強後來被捕，但法庭以證據不足為由，把他無罪開釋。港英當局當時還賠償給張子強一大筆錢，使張子強愈發張狂。張子強於此時在獄中結識葉繼歡，兩人一拍即合，開始合作。

不過 wiki 條友都係 metoo 撚
先入為主
破壞法治

佢綁架完有俾人拉有上庭？年紀細唔清楚

告都冇告
仲仆街過呂麗瑤
齋抹黑
仲上晒報紙
公器殺人

有條友仲懶係野咁長篇大論
快d 入黎俾我屌打

法律撚呢？
去晒邊？
係咪一發現對手係有錢佬
唔係女人仔
就即刻縮返入老母個西度？

做咩d 法律撚唔敢入黎 9up？

佢地打咁多野咪又係廢話一堆

罵呂麗瑤既人同當初咬定教練有做同炒教練既仆街無分別

yes
兩邊同樣都只係嗜血仆街
你估咁多人真心為公義咩
只係掛個牌頭
一齊去掟石

米奇老鼠都好慘，藍潔瑛去世嗰排畀全香港瘋狂公審

yes
連登仔仲信晒
好撚虛偽

果d 乜鳩 convincing on9 仔快d 幫世紀抹黑翻案啦

樓主破壞法治
我要用石頭掟死你維護法治

無用架 我都開過post講米奇 佢地根本雙重標準唔會答你

打好撚長篇大論扮高汁果條 on9 仔去左邊？

hello?

駁吾刀牙？

唔好混淆視聽啦，你講嗰單案證據不足係1991年，綁架有錢佬係1996年開始，之後張子強就一直俾警方追捕，仲要著草返大陸，俾人捉左之後有項罪名係綁架罪，咁請問點解有錢佬唔可以話佢綁架?

李嘉誠果單呢？

畀三萬個人屌

綁架李嘉誠個仔咪1996年5月囉

個個都metoo

係大陸有告呀

咁判左未先？

大陸係大陸法喎
唔係想用佢黎證明香港普通法下話？

大陸法會點

等d 法律撚入黎解釋啦
佢地最鍾意屌人冇法律常識

11月12日廣東省廣州市中級人民法院對張子強案公開作出一審判決，他因非法買賣爆炸物罪被判死刑，另因綁架罪和走私武器、彈藥罪被判無期徒刑

用中國法庭判決去證明張子強係香港有犯罪呀？
精彩

馬惜珍夠冇俾法庭定罪，但成日俾人誹謗

咪係
連登仔做咩 metoo 馬氏？

香港d 「無罪推定撚」做咩折墮到
要用支那d 大陸法
去維護自己果一套 on9 觀念呀？
「判無罪不等於冇做過」岩定錯呀？
快d 入黎 9up 啦 on9 仔

hello？法治撚呢？

咁李嘉誠有咩證據呀？
郭家又有咩證據呀？
9up 下你又信晒呀？
電影當證據呀？
傻鳩

你呢句就 真係為駁而駁喇

d 傻鳩咁快收左皮

有冇數據撚鍾意駁下呢段呀？
傻鳩

駛乜打水蛇春
幾句就收左數據撚皮

hello？？？

打呢段野果條撚屌
有冇尊重過法庭判決？

其實只要你地承認
法庭判決
同現實狀況係脫勾既
咁已經解決到個問題

但點解你地迴避質疑？
因為你地
係先有結論
再搵理由去支持自己
咁既思考水平
當然有盲點

你地憎女權
所以只要任何野反女權
即使不合理
你地都要死撐
同藍絲狗根本冇分別

即管只負評
唔敢駁啦

佢唔係 係大陸比人拉架咩？
大陸係有罪推定

yes ar
咁大家做咩仲抹黑佢？

笑死， 樓主功課都唔做衝出黎撩交打
同個啲國術撚贏MMA 一樣
一秒比人收檔

用中國判決去支持無罪推定論咁叻仔呀？

俾個陷阱你踩即刻中晒

on9 仔

張子強案有無證據矛盾?

審都未審

對唔住 樓主係我表弟 唔係好親果隻 佢係有少少低智 大家包容下

如果未審關法庭咩事?

駁唔到就玩人身攻擊
你係咩水平就大家見到

咁做咩抹黑話佢有綁架？

我有抹黑佢咩?

d 有錢佬呀

標題都唔睇就衝入黎做乜鳩呀

邊個有錢佬抹黑佢? 講黎聽下

wiki 都貼埋啦
自己睇返頭幾個 re

邊個有錢佬抹黑佢? 講黎聽下.
Wiki 係果個有錢佬寫?

仲有報紙訪問過
未睇過就自己去 google 下
算唔算抹黑你自己判斷囉

我 Google 唔到, 你不如比 D Link 我地睇下?

咁低能我都幫你唔到

哦, 你自己都 Google 唔到?

小學雞反駁唔到就轉玩呢d 冇用架

你話你有證據, 問你你又比唔到重話人小學雞?

好精彩嘅打稻草人
不停講有人屌鳩張子強但又搵報道咁講
然後叫你自己搵
然後搵唔到人就屌人弱智

上面就話人人身攻擊你
轉個撚頭就攻擊返人

ok

講左 google 大把
好難搵咩？

你貼出黎呀嘛，好難貼咩

屌你先話 Wiki 家下又話 Google
到底邊個有錢佬抹黑佢?

你肯貼出黎就冇咁多無謂爭端啦

我係唔鍾意貼出黎呀
咁容易搵既野都唔肯搵或搵唔到
再貼出黎都唔見得會收皮
呢d 小學雞纏鬥算把啦

貼又貼左
叫你 google 又叫左
你唔肯做
我就算貼埋新聞出黎你都唔會承認
慳返淡氣啦

呢d 公道判決兼賠償
叫陶傑又 comment 下

我咪話左我 Google 無囉, 你講到咁易出條 Link 都咁難 ?

無追開post有無圖

Hide Blocked User - 霜月步
Bye 最憎人講野曲又咁激動

我就後期先入呢個post
上面咁多人講嘢
最冇邏輯嘅人係你
舉證，係陳述理據嘅一方嘅責任。
你唔拎出黎，大家都其實冇乜必要回應

老羞成怒，佢鳩up就以為冇人做fact check
呢啲人大學生涯係唔知點過到
理性討論所需嘅邏輯同證據，兩者佢都冇。
都唔知點寫essay

真係好仆街

樓主衝出嚟柒之前可唔可以學咗logic先

覆你啲point都浪費時間

「無罪唔等於無做」係對法治嘅一場攻擊

有冇諗過係因為你冇 logic
所以反駁唔到？

張子強既歷史
對香港人黎講近乎常識
同你講野真係浪費時間
自己去做下功課先
討論係有門檻
唔係人人都要照顧你呢d 小學生

舉證唔到所以老羞成怒？

唔好逃避啦, 你唔 Show 下我點繼續同你傾?
我等緊你條 Link 再繼續講落去

推返呢個舊 comment

師兄你太執著喇。。見到樓主啲對答佢真係一係弱智一係未夠18。。唔知做乜鳩
叫佢比證據係咁話比左喇 唔敢啊
我地比左證據佢 話時間點問題 話睇判決 佢又唔撚識諗下過漏下
佢唔撚識思考架

你講果個「中國法庭判決」呀？

香港法庭從來都無對張子強案作出判決, 點解你要迴避質疑?

因為你係先有結論再搵理由去支持自己 咁既思考水平當然有盲點.
你地憎女權 所以只要任何野反女權 即使不合理 你地都要死撐 同藍絲狗根本冇分別 即管只負評 唔敢駁啦

關香港法庭咩事? 審都未審窩?

重有你唔好逃避啦, 你唔 Show 下我點繼續同你傾?
我等緊你條 Link 再繼續講落去

一句講哂，李嘉誠信得過

佢唔知, 我唔係呀, 咁你出得條 Link 未?

其實你一 google
就會見到一堆有錢人訪問、短片講解
講到張子強真係有綁架過李嘉誠等富商
你講得岩呀
香港法庭未判決
點解可以咁樣屈佢有做，甚至拍埋戲？
又話無罪推定？

及早求醫

link 呀

i see

講講下希特拉同拉登都無上過法庭

其實果陣 obama 啪左拉登
都有一d 左膠屌過
話未審先處決
一切死無對證

鬧呂麗瑤係以法庭判決為依歸，咁如果覺得唔合理，你理據係咩，主觀分析？

我諗你有 D 搞錯左啦朋友. 我問你拎聲稱比人綁果個人點出黎抹黑張子強呀.
重有, 其實你知唔知佢最後認左, 要求返香港審?
當年葉劉重要玩野出聲明講到幫佢唔到:

當年審既時侯, 好多爆笑野:

(殘體) 有一個細節：有些律師的辯論十分“出位”，比如在為綁架罪作辯護時，由于被綁架勒索的香港富商李家和郭家均未到庭作証，一名律師就信口開河說，雖然對方確實付了巨款給被告人，但這也許不是勒索，而是人家借錢給被告人。吳筱萍立馬反駁道：“這么大一筆錢，人家怎么不借給你呀？這種說法根本不值一辯！”正如眾所周知的那樣，這個驚天大案以張子強團伙的徹底覆滅而告終。

佢要認香港綁架逼香港引渡佢返黎唔洗死.
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------
呂案同張案最大分別係, 一個係上庭前先間接公開令全民公審, 繼而法庭質疑呂證據前後矛盾.
廢老亦都又好多靚妹出庭支持. 重有呂案係全靠口述證供.

張案係無人知直到大陸審佢先認, 同時香港無受害人願意舉證.
到後來張要保命先認想返香港坐, 同時佢有係香港所有資產被凍結. 佢無業何來有咁多資產呢?
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Two Wrongs Don't Make a Right 呀朋友, 你講得無錯.

咁google同google傾未得

同個弱智嘅咁認真

Wiki就好詳細咁講到 李郭兩家被綁架既情況 直頭拎AK47當街攔截 相信絕大部香港都聽過

之後係張子強一直被通輯 佢潛逃上大陸

香港呢邊一直捉佢唔到咁點審？

呢個Case點同呂小姐屈人單野相題並論？

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

戇鳩仔

請問你點可以確定法院判嘅結果唔係事實？ 如果你覺得你尻up下可以推翻判決嘅你咪繼續

冇確定呀
「法院判決 =/= 必然事實」
有問題？

條弱智駁唔到

咁既然捉唔到人
又審唔到
香港人點肯定拎 ak47 果個就係張子強？
但點解大家有晒公論而又冇人出黎幫張子強澄清？
呢個算唔算 metoo？

用中國法庭 / 中國法律
去為「無罪推定論」辯護
咁算唔算自打嘴巴？

而且就算張子強認左
係中國法庭 / 法律底下
等於桂民海都認罪仲拍埋片添
咁又點？
呢度講緊無罪推定論喎

大佬呀, 張子強係認左想返香港唔洗死咋
我無講大陸判佢岩唔岩, 但係佢自己認左囉
重有 two wrong doesn't make right 呀朋友.
兩班都係仆街陷家鏟
支持呂小姐又係仆街, 單信張子強認香港綁過架又係賤種, 人地認左唔代表有做窩!

樓主正垃圾
兩單野完全唔同都可以比較
學哂支國人既習慣

唔比喻都唔撚明
實際上係無視客觀因素

仲想話人地唔敢入來屌佢件垃圾
驚整臭條撚渣

本質一樣都叫唔同

桂民海都認左呀

真係唔好教樓主logic... 我覺得會嘔血

好多字 乜唔係判無罪未必代表條友冇做指控既果條罪？

有錢佬話張子強有綁架 , 張子強認有綁架
X少姐話教練非禮, 教練否認
(再加証人support 教練, 官話X小姐前後矛盾, 証供唔可信)

兩樣嘢本身已經唔可以互相比較
你仲要拎多個桂民海出嚟柒

d人應該真係唔知當年發生咩事，社會點睇李嘉誠同張子強，先會係到R link
根本就係上流社會metoo，完全雙重標準
所有連登仔既所謂理性討論，只係為自己盲信既野辯護

yes
你岩
不過有人想扭曲常識

有錢佬話張子強有綁架 , 張子強認有綁架
<-- 呢個「認罪」係響大陸既法庭 / 法律底下進行
佢地本身就唔係香港普通法「無罪推定」既世界
你用呢個佢認罪做辯護
正正就係打左無罪推定論一巴

yes
終於見到有人咁清醒

傻尻樓主啊，大陸法係講歐陸，唔係中國，中國係行無罪推定，google下先出post好唔好

岩啊
所以係桂民海自認有罪先判架嘛
明架喇

你邏輯會唔會有d古怪

出黎做證咪係李+x囉

你咁講姐係wiki昆人啦

高汁果條友開果個高汁post係源於一個時事台post，
當時我講類近你既point，
比人圍屌左十幾頁，
包埋高汁人。
多謝樓主巴打開呢個post為正義發聲

okok 你自己慢慢柒

唔會
因為而家連登仔採納證據既標準
已經遠遠高於淨係證詞
即係如果得把口但又冇其他野例如物證
咁就叫做老屈人
如果口同鼻拗
就根據法庭判決去處理 (其實合理)
但法庭就係有限制既
只能根據現有證據去做判決
何謂證據？就係法庭按佢地自己標準去接唔接納
但依然有一定限制
畢竟冇人係上帝
所以「法庭判決 =/= 必然事實」呢個本身係常識
不過連登仔認定左呂麗瑤老屈教練
所以連呢個常識都想推翻埋
黐撚線

清醒既人係比較痛苦

巴打你要撐住，
佢地恃住人多，字多，
會不斷reply你，負皮你，攻擊你，
但我相信公道自在人心。

寸得好， 藍潔英單野一樣
應該係佢自己痴線 , 無人搞過佢， 因為無人被定罪

係呀係呀 樓主屌咗我隻狗添啊 係咪唔需要證據可以公審佢

法庭判有罪未必有做
法庭判無罪未必無做
世界未必有神
世界未必無神
你睇到嘅野未必係真，可能係虛擬世界
你睇唔到嘅野未必係假
屌而家我思故我在啊，咩都未必㗎啦，你都未必係人啊
梗係用已有嘅知識理論證據去判斷件事㗎啦你都on99

以為有咩新意
原來兩三下手勢就俾人秒左
無咩都係出返去先

冇所謂啦
ON9 仔比例高係好合理

其實班有錢佬都冇講 係班記者講 誠哥都係近幾年先話張子強親自黎拎錢

又係你條賤種社工狗

一語道破，
簡而精

又圍爐
不如你定義下咩叫正義先啦好嗎 佢話自己俾人性侵再盲撐就係正義？覺得佢有問題就唔係/無咁正義？
其實咁鍾意呢d思想有無諗過搬去美國住

培正因為呢件事炒埋個教練
child登仔仲唔快d去呢間學校示威抗議? 唔做正衰仔!

同意啊

正義就係樓主reply #131

呢一單大家點睇?

金融界女高層21年前遭非禮 表哥判感化

呢到d child登仔咪又係唔尊重法庭判決 輸打贏要 仲要詆毀事主另有企圖? 你地同個班女權人士比較咪又係五十步笑一百步?

仲有下面個post, 可以俾大家見識到child登仔既所謂"偉論"

兒時遭狎玩啞忍21年 金融女高層控表哥非禮 | LIHKG

yes
有咩就勞資糾紛行先
學人講公義

隔離post只係解釋緊咩叫法律
叫我地專重法律本意
姐係所有嘢都係要睇證據
證據話你有就有話你冇就冇
唔會俾其他因素所影響(eg 社會輿論, 人物嘅身份地位, etc)
事實係點冇人知, 法律只會跟證據去判
叫我地唔好未判就亂扣帽子
判完又話人"無罪唔等於無做"

你要駁佢都唔好搵張子強出黎駁吖大佬
你搵返之前個女仔胸襲個警察單嘢出黎講仲有說服力

事實係法律真係有漏洞
亦都證明唔到個教練有冇非禮, 證明唔到張子強有冇綁架
但相反有好多證據顯示呂小姐喺嗰件事之後完全冇避開個教練, 證明佢唔係一個可靠嘅證人
呢個先係最大原因告唔入個教練

你真係覺得佢有做嘅
就唔應該你真係去搵證據證明佢有做
唔係喺度廢話連篇

我反駁d 反常識
有問題？

你呢個comment唔係就係鬧緊寫個post嗰個人咩?
唔好成日轉移視線啦

佢就係反常識

咁你咪就係佢文中所講唔專重法律嘅人囉
都講咗法律係有佢嘅漏洞
但有法律一定好過冇法律
一係你就諗過另一套法律係好過而家呢套
唔係嘅話你而家喺度單單打打都冇用

咁佢標題開得咁衰有咩意義？

你點解覺得佢個標題係衰?

反常識

負皮，上一頁

駁唔到既正常反應

點反常識?

判無罪 =/= 冇做過
係咪常識？

問題係法律常識係一個point，
metoo係另一個point。
Metoo到底孰是孰非，
我唔評論，
但無罪唔等於無做就一定係法律常識。
兩樣野，兩個point無論如何都唔可以混為一談，
就算你有幾憎女權/metoo都好。

平時就支那判決得啖笑，依家就用黎做reference
Child登仔搬龍門天下第一🙈

係
但同佢個標題有咩衝突?

你知唔知佢標題係咩？

yes
d on9 仔入黎俾我撚狗

同意
但法律講咗話無罪就姐係無罪
你唔同意你就去上訴
搵更加嘅證據去證明佢有做
講句metoo係唔會有人理你

樓豬唔敢回應？

問你就答啦
又遊花園

答極你都仲問
好明顯你唔知頭唔知路
衝入黎柒

你短短回左五句，
就明顯暴露左你既邏輯問題，
無罪同無做扭埋一齊講。
從來都無人唔同意無罪呢樣野

收皮啦
五毛想幫中國洗底?
想講中國有法治?

我一路講緊法律只可以證明無罪證明唔到無做
一路講緊法律係有漏洞
一路講緊你有證據證明佢有做就去上訴
幾時有扭埋講

答咗啲咩?
一路淨係見你遊花園
一個實質嘅point都俾唔到
你咁同啲metoo有咩分別
話你強姦咗我你就有!

門題在於你果句“你唔同意你就去上訴”係一個稻草人。
無人唔同意教練無罪，
你整呢個稻草人出黎，
擊破佢，
並無回應到個討論。

佢標題反常識

仲唔實質呀？

而家個討論就係啲人覺得判咗無罪都覺得人地係有做
唔相信個判決
咁我叫人去拎更加證據去上訴有咩問題?
呢個就係法律制度嘅玩法
你證據足夠嘅話就可以判到你有/無罪
你冇證冇據係度講人地強姦你有咩用

你有冇讀過中文有冇學過辯論
你呢個只係論點
你啲論據喺邊?

如果一直都唔明白無罪唔等於無做既邏輯，
而不斷堅持係咁話人地講無罪唔等於無做，
係暗示話緊人有做呢個荒謬邏輯既話，
我相信呢個話題係無討論價值。

其實
判無罪 =/= 冇做過
你認唔認同先？

好撚on9

一單係冇人出黎話自己被綁架，冇受害人，落唔到案上唔到庭

一單係受害人自己企出黎報案，俾晒證據，到最後法庭判冇罪

兩單完全冇得compare既cases拎黎比 仲以為自己執到寶好有道理

人地張子強認左就係要返香港審先認.
張子強認, 李嘉誠認係咪代表有罪無人審我唔知.
但係當一件事兩方面都認左, 張子強又死左. 係唔係大眾根據兩人既口述確認張子強係有綁架無問題呢?

桂民海認罪係咪因為可以返香港審唔洗死? 佢係香港無犯法架

咪答咗你我認同
我自己都講咗幾次

你呢 D 咪叫詭辯囉.

判無罪 =/= 冇做過
判無罪 =/= 有做過
判有罪 =/= 冇做過
判有罪 =/= 有做過

四樣都得, 咁你講左同無講有咩分別?
重有, 呂案被法官質疑證據矛盾你又點睇?

朋友, 你越撐只會越描越黑. 呂既口供有矛盾. 如果唔係風化案佢有機會比人公訴返轉頭. 家下佢好彩係女人同時間長可以賴咋!

一名77歲前田徑教練涉嫌在大約9年前非禮一名女學員，被控猥褻侵犯罪，被告今早在粉嶺裁判法院被裁定罪名不成立，獲撤銷控罪。法庭表示，女事主的證供有合理疑點，不認為在法律下達毫無疑點下，令法庭接納。

女事主早前在審訊時作供稱，男被告在2009年一個星期六，在寓所為她按摩大腿期間，脫下內褲並撫摸她下體，維持了約一分鐘，男被告作供時否認有做過

1）事主指被告在其寓所中強行脫去事主內褲，但當時據事主講法，她在床上的姿勢支點在手肘和臀部，若非自己協助，被告並不可能強行脫去事主內褲。

2）案發時間只有1分鐘，練官指理解事主當時年幼，「想像唔到15歲女生嘅反應會有幾不知所措」，但按情理來說，事主當時應縮開或伸手擋，但事主證供只言自己當時無動作。

3）事主的證供與其投訴內容不同，她曾與好友訴說事件，亦有在網上平台發文公開事件，雖事主表示公開性侵事件只為喚起大眾的醒覺，就控方證人、即事主好友的供詞，加上事主案發後的反應，均與她於庭上證供有出入，而法庭正正要考慮不同證供為依歸，由於各方證詞都有出入，故影響接納事主的供詞。

4）事主於去年11月底在社交平台公開事件，提到自己對被告有深深的厭惡，但為了維持外表關係良好，見面只能「硬著頭皮寒喧」。但根據其他證人的口供，事主與被告關係親暱，形容他們情如父女，而事主每年都有到被告家拜年、慶生等，甚至上載二人合照到社交平台，顯示與其證供有異。

我一開始就講咗法律係唔可以確定到一個人有冇做
只可以決定到一個人有冇罪
無罪唔代表冇做
有罪都唔代表有做
呢個係法律漏洞
係唔代表法律係廢
唔代表所有法庭判決都係錯
亦都因為有機會會判錯
所以有上訴呢一個機制
我從頭到尾都冇講過個教練冇做
我從頭到尾都唔知呢件事有冇發生過
法庭都一樣
但而家所有證據都傾向指出佢係冇做
所以先咁判
判完你唔上訴嘅話就唔該你順服個判決
嘈亂巴閉係冇用
你講嘢大聲啲, 全香港都附和你唔代表你就係啱

本來就係講左等於冇講
或阿媽係女人既道理
所以先係常識
點知仲有人要反就死啦

不過我明你地既
有d 人講呢句既立心不良
所以先引起反彈
不過平心而論
一早認定呂麗瑤老屈既人
其實都唔 fair

講真
一個女仔十幾歲俾人非禮左
唔係個個都分得清
亦唔係人敢宣傳自己俾人非禮過
社會現實

如果你覺得呂係無老屈人, 不如你解釋下點解有四人矛盾啦.

1）事主指被告在其寓所中強行脫去事主內褲，但當時據事主講法，她在床上的姿勢支點在手肘和臀部，若非自己協助，被告並不可能強行脫去事主內褲。

2）案發時間只有1分鐘，練官指理解事主當時年幼，「想像唔到15歲女生嘅反應會有幾不知所措」，但按情理來說，事主當時應縮開或伸手擋，但事主證供只言自己當時無動作。

3）事主的證供與其投訴內容不同，她曾與好友訴說事件，亦有在網上平台發文公開事件，雖事主表示公開性侵事件只為喚起大眾的醒覺，就控方證人、即事主好友的供詞，加上事主案發後的反應，均與她於庭上證供有出入，而法庭正正要考慮不同證供為依歸，由於各方證詞都有出入，故影響接納事主的供詞。

4）事主於去年11月底在社交平台公開事件，提到自己對被告有深深的厭惡，但為了維持外表關係良好，見面只能「硬著頭皮寒喧」。但根據其他證人的口供，事主與被告關係親暱，形容他們情如父女，而事主每年都有到被告家拜年、慶生等，甚至上載二人合照到社交平台，顯示與其證供有異。

非禮左? 你有無睇到件事發生? 如果有以上矛盾點解會出現?
不如我又簡單問你一句, 你係教練你同個女學生除剩底褲按摩你會唔會非禮佢?

MeToo誣告
有機會
發生系
我身上

綁架罪
冇機會
發生系
我身上

我唔知你所指既證據指出教練無做係咩，
我copy上面既新聞內容：
法庭表示，女事主的證供有合理疑點，不認為在法律下達毫無疑點下，令法庭接納。
呢d證據有合理疑點，令罪名不成立，
係唔等於證據可以證明教練無做，
根本上係唔可以調轉黎理解。
要證明教練無做，
對證據既嚴謹程度要求會高得多。

所以我用咗傾向呢個詞
我冇講過啲證據證明到個教練係冇做
樓上都有人post晒啲疑點出黎

樓豬比人屌打到
開個post話俾人聽自己係弱智

其實係連傾向都係無，
只能夠話佢證供有矛盾，混亂，
但背後原因到底係點，
其實係無從判斷。

不過講到呢度，又會比反女權撚插，
算啦，明既就自然會明，
唔算就算數

既然無從判斷無證無據就摺埋啦
而家就係屌緊樓主呢啲人
係要走出黎抽下水話無罪唔等於人地無做
係要凝住人地有做過咁
一係就拎證據出黎
一係就收皮
係咁

樓主想用「人人都話張子強有罪」嚟推翻「無罪推定」

但我想問張子強有因綁架被判過無罪咩

樓主覺得有錢佬me too張子強，
點解唔去搵有錢佬平反要上來連登開po

你真係夏蟲不可語冰，
講左咁多頁都唔撚明

得罪講句樓主真係好低質，我完全唔知你係到做緊乜？
我個仲讀緊中學嘅表弟辯論都好過你十倍

是/否/無從判斷，中學生都識分嘅野，連登班反metoo友就唔識，上個星期到而家都仲咬住「判左冇罪都覺係有做」呢個偽命題 個法官都講到明唔係搵到個真相，班友又長篇大論話咁講係破壞法治

眾人皆醉我獨醒咪你呢種人囉.
點解有疑點就 " 其實係連傾向都係無，只能夠話佢證供有矛盾，混亂， 但背後原因到底係點，其實係無從判斷。"
裝睡既人係叫唔醒. 證據矛盾係佢同其他人既第三證據對唔上, 唔只係自己同自己既證據矛盾呀. 個官都唔用不誠實證人講佢已經怕撚晒 metoo 撚, 最後重要瀨陰講到幾咁發聲係幾咁偉大.

既然個證據有矛盾, 事主既可信性受質疑重講咩?

我明你想講咩
我而家係屌緊樓主仲喺度抽個教練水姐

既然搵唔到真相仲出呢個post黎抽人水做咩?

如果個個都唔相信法律嘅話
咁仲要法律就做咩
而家就係因為香港法律有公信力有約束力香港先至做到一線城市
而家判咗又唔服
係咁喺度單打個教練
咁係想點先

審都未審就話佢犯罪？

yes
so true

張子強有冇同d有錢佬影下合照咁

例子，有個阿叔比人話係偷野。
控方舉證：
1.阿叔有鬚
2.阿叔有喉核
法官基於證據不足，阿叔罪名不成立。
兒登仔：基於1.同2.，阿叔無偷野

原來提告前將對方身分公開係對審判無影響
你唔做法官真係浪費.

" 法官又指出陪審團不應該考慮自身對於「官商勾結」的看法，他強調判決是基於實證而非出於同情或厭惡，法庭不應該考慮被告是否有道德或無恥。法官又稱，陪審員只應考量庭上的證供，不應該被傳媒報道及網絡影響。 "

" 法官引述辯方結案陳詞指，法庭並非要作出道德審判，陪審團亦不應以其同情心來作出裁決，應該以庭上的證據作出裁決。雖然傳媒有廣泛報道此案，但陪審團不須理會，亦不應自行從互聯網搜索證據，應該以庭上的證據作考慮。 "

如果唔係林鄭女女相衛要介入, 呂都唔會搭沉船. 被法官揭露佢既證供不可信. 佢自己本人都係諗住唔會提告, 可惜姊妹們推左佢去死

" 執業大律師陸偉雄稱，非禮與強姦事件不同，前者難留下觸摸的痕迹，但在大前提下，當事人遭摸時必須要出口警告，或有身體縮開動作，才構成非禮，警方在替雙方錄取口供時，也會留意他們是否有誇張失實之處，又會翻看大廈閉路電視系統，調查受害人是否表情驚慌離開，若是態度輕鬆，那便令人懷疑。

陸偉雄指出，經警方調查後，或向律政司尋求意見，最後若上庭，法官仍考慮各方證供，例如雙方是否有金錢糾紛或其他恩怨等，傾向寧縱無枉，在證據毫無懷疑下作出判決，故疑犯不用擔心被誣告。 "

而家輸既係多方:
1.真正被侵犯過既女人: 更唔敢出聲, 怕告唔入或者被誤會抽水
2.法庭同整個司法: 公審更加劇烈, 對法庭不信任. 告唔入要法改咁荒謬都講得出. 向大陸個方向走緊. 唔再信任證據, 只靠大眾信唔信.
3.廢老: 臨老先要學古人重陽登高避難. 因為呢件事比記者影到搬. 飯碗都無埋
4.其他運動員: 廢老有能力栽培呂, 一樣有能力做第二個. 家下識教既廢老走左. 係咪叫呂自己教?

例子，有個阿叔比個大陸婆話係佢屋企偷野。
控方舉證被法官駁斥：
1.阿叔當日唔係香港
2.阿叔事後重比錢大陸婆買野食
法官基於證據同事實矛盾有疑點，阿叔比撤控。
兒登仔：法庭判無罪唔等如無做

結論的確無問題，
大陸婆到底事實上有無偷野，
係無人知，
你果兩點無辦法反證大陸婆無偷野。

此post已完

同樣你都證明唔到有, 咁點解佢要受外人指點?

睇清楚先啦

唔好浪費精神啦, 你睇佢個例子咁低智都知講多無謂

佢心急到真係連角色係咩都未分類到 ..

樓主做咩啫你

我上面講嘅野同唔應該起被告底有咩衝突？ 退一步講最熱衷搵被告背景資料嘅，咪就係連登班反metoo偵探

博士呀博士:
你自己講" 是/否/無從判斷，中學生都識分嘅野，連登班反metoo友就唔識，上個星期到而家都仲咬住「判左冇罪都覺係有做」呢個偽命題 個法官都講到明唔係搵到個真相，班友又長篇大論話咁講係破壞法治"

我咪列出呢單野點解係破壞緊法治囉 (Rule of Law), 未審先判連法官都知會對裁決有影響. 一個 Court 作出既 Judgment 就係最好法治既實踐．

任何人希望用有形同無形之手對裁決做出影響咪就正正係破壞緊個制度囉.

每一個人係未裁判前都係 Presumption of innocence, 係未 Guilty or Not Guilty 前都係同大眾一樣. 咁點解佢既事會關公眾事? 佢身邊既人亦都會受影響.

同你講埋啦, 係印度就係發生過無啦啦係 Whatsapp 傳個四個男人綁架細路最後 2,000 人湧過去殺左個男人.

無經審訊, 無啦啦比人放上網再枉死. 呢 D 第三世界會有既野估唔到會傳到香港. 亦都係呂點解比人話毒之處.

退一步講, 你老豆無啦啦比人 metoo, 你信佢唔會做. 但係條女將你老豆間接起底. 你會點?

你班手足之前嗌強姦犯嗌得好強癮架喎
一定要拉佢坐監etc.

而家又話無罪呀
個龍門搬到咁快跟唔切呀

條友成個po 係度為撐而撐扮晒特立獨行咁
舉埋d 例子9唔撚搭8
仲要走住黎屌

我再上一個comment係針對緊「判左冇罪都當有」嘅偽命題，唔係反對公開被告身份呢一點

你點知佢呢單有冇份？
就算佢係賊都唔代表所有罪案就係佢做

on9仔有樣睇
Metoo單野係有經法律程序而被判無罪
你個單就無(但係大陸處決)
邊有得比較
我係你就柒到即刻跳樓死左去啦

冇經所以就可以屈佢？
當初又係連登仔係咁話
呂瑤齋唔報警身有屎